正式宣布 肥袁進化為英雄袁

打柒支那仔

個龍最好波都係撲到十二碼果兩球

其餘時間

認真...佢d高空波迎得好差

好需要教練指導下點樣面對高空波同埋兩邊埋黎既波

手鎚一定要打既話.就要練下啦

唔好係無乜力.好易打左俾人或者唔遠既

我袁

唔好吹奏佢啦
佢踢正常時間果 d 波係唔算合格

贏支那狗係爽既

出迎時間係OK，但手鎚好似打親都食唔應，同埋節奏控可以好D，90分鐘最後有幾下勁急大腳踢出黎，無咩必要。

最後12碼佢係MOM

阿仙奴簽佢守十二碼好過

加時救嗰球頭槌世界級

同英雄輝好似 又係反應 save波好快
但係迎D高波等等都有D差

英雄輝個高空可接範圍大好多

阿堅識做啦

咪撚再用李三腳啦

德古啲反應其實唔差得過肥袁

起碼雞左李三腳先啦 十年如一日，一啲進步都無

佢都救左兩球靚波啦
算係咁

上半季飛馬都仲係用緊09